一於借特區政府8皮野all in tsla

要失業先拿得

Tsla call

仲tsla

in 乾媽，we trust

short put 500蚊